\documentclass[tocstyle=ref]{ees}

\shortname{M. Haydn}
\shorttitle{Litaniæ de V. S}

\begin{document}

\eesTitlePage

\eesCriticalReport{
  2 & 119, 166 & org & grace note missing in \A1 \\
}

\eesToc{
\begin{movement}{kyrie}
  Kyrie eleison,
  Christe eleison,
  Kyrie eleison.
  Jesu Christe, audi nos,
  Jesu Christe, exaudi nos.
  Pater de coelis, Deus, miserere nobis.
  Fili Redemptor mundi, Deus, miserere nobis.
  Spiritus Sancte, Deus, miserere nobis.
  Sancta Trinitas, unus Deus, miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{jesufili}
  Jesu Fili Dei vivi,
  Jesu Fili Mariae Virginis,
  Jesu sanctissime,
  Jesu potentissime,
  Jesu fortissime,
  Jesu perfectissime,
  Jesu gloriosissime,
  Jesu piissime,
  Jesu mirifice,
  Jesu charissime,
  Jesu dulcissime,
  Jesu iucundissime,
  Jesu clarior sole,
  Jesu pulchrior luna,
  Jesu splendidior stellis,
  Jesu admirabilis,
  Jesu delectabilis,
  Jesu honorabilis,
  Jesu humillime,
  Jesu pauperrime,
  Jesu sapientissime,
  Jesu obedientissime,
  Jesu castissime,
  Jesu amator castitatis,
  Jesu amator pacis,
  Jesu amator noster,
  Jesu speculum vitae,
  Jesu exemplar virtutum,
  Jesu decus morum,
  Jesu speculum perfectionis,
  Jesu zelator animarum,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{jesurefugium}
  Jesu refugium nostrum,
  Jesu pater pauperum,
  Jesu consolator afflictorum,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{jesuthesaure}
  Jesu thesaure fidelium,
  Jesu gemma pretiosa,
  Jesu armarium perfectionis,
  Jesu stella maris,
  Jesu lux vera,
  Jesu sapientia aeterna,
  Jesu bonitas infinita,
  Jesu salvator mundi,
  Jesu mediator Dei et hominum,
  Jesu bone pastor ovium,
  Jesu benignissime,
  Jesu dilectissime,
  Jesu clementissime,
  Jesu desideratissime,
  Jesu mitissime,
  Jesu amantissime,
  Jesu amator fidelissime,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{jesugaudium}
  Jesu gaudium Angelorum,
  Jesu rex Patriarcharum,
  Jesu inspirator Prophetarum,
  Jesu magister Apostolorum,
  Jesu doctor Evangelistarum,
  Jesu fortitudo Martyrum,
  Jesu lumen Confessorum,
  Jesu sponse Virginum,
  Jesu corona Sanctorum omnium,
  miserere nobis.
\end{movement}

\begin{movement}{agnusdei}
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Parce nobis Jesu.
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Exaudi nos Jesu.
  Agnus Dei, qui tollis peccata mundi: Miserere nobis Jesu.
\end{movement}
}

\eesScore

\end{document}
